State:
	label=S0
	name=Pseudostate
State:
	label=S1
	name=off
State:
	label=S2
	name=上电
State:
	label=S3
	name=工作状态
State:
	label=S4
	name=FinalState
State:
	label=S5
	name=Pseudostate1
State:
	label=S6
	name=发射
State:
	label=S7
	name=运行
State:
	label=S8
	name=分离
State:
	label=S9
	name=入轨
State:
	label=S10
	name=在轨运行
State:
	label=S11
	name=回收
Transition:
		name=T0
		src=S0
		tgt=S1
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T1
		src=S1
		tgt=S2
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T2
		src=S2
		tgt=S3
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T3
		src=S5
		tgt=S6
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T4
		src=S6
		tgt=S8
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T5
		src=S8
		tgt=S9
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T6
		src=S9
		tgt=S10
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T7
		src=S10
		tgt=S11
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T8
		src=S11
		tgt=S11
		event=
		condition=
		action=