State:
	name=S0
	label=Pseudostate
State:
	name=S1
	label=off
State:
	name=S2
	label=上电
State:
	name=S3
	label=工作状态
State:
	name=S4
	label=FinalState
State:
	name=S5
	label=Pseudostate1
State:
	name=S6
	label=发射
State:
	name=S7
	label=运行
State:
	name=S8
	label=分离
State:
	name=S9
	label=入轨
State:
	name=S10
	label=在轨运行
State:
	name=S11
	label=回收
Transition:
		name=T1
		src=S0
		tgt=S1
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T2
		src=S1
		tgt=S2
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T3
		src=S2
		tgt=S3
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T4
		src=S5
		tgt=S6
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T5
		src=S6
		tgt=S8
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T6
		src=S8
		tgt=S9
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T7
		src=S9
		tgt=S10
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T8
		src=S10
		tgt=S11
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T9
		src=S11
		tgt=S4
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T10
		src=S2
		tgt=S1
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T11
		src=S3
		tgt=S1
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T12
		src=S3
		tgt=S5
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T13
		src=S8
		tgt=S7
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T14
		src=S7
		tgt=S9
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T15
		src=S5
		tgt=S4
		event=
		condition=
		action=
Transition:
		name=T16
		src=S0
		tgt=S4
		event=
		condition=
		action=
