1.
element:
状态迁移
name:
冷运转
describe:
冷运转
content:
source:S1:初始化
event:SwiCoolRunControl(PLA,SwiCoolRun,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x)
condition:PLA=3.5,SwiCoolRun=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1
action:x=0
target:S2:冷运转
source:S2:冷运转
event:SwiStopControl(y,SwiStopBtn)
condition:y=50
action:y=0
target:S3:停车
2.
element:
状态迁移
name:
假开车
describe:
假开车
content:
source:S4:初始化
event:SwiFalseStControl(PLA,SwiFalseSt,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x)
condition:PLA=15,SwiFalseSt=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1
action:x=0
target:S5:假开车
source:S5:假开车
event:SwiStopControl(y,SwiStopBtn,PLA)
condition:y=50
action:
target:S6:停车
3.
element:
状态迁移
name:
地面起动
describe:
地面起动
content:
source:S7:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S8:地面起动
source:S8:地面起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,SwiStarterOff)
condition:PLA=3.5
action:
target:S9:停车
4.
element:
状态迁移
name:
自动空中起动
describe:
自动空中起动
content:
source:S10:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S11:地面起动
source:S11:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S12:慢车中间
source:S12:慢车中间
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53
action:
target:S13:自动空中起动
source:S13:自动空中起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S14:慢车中间
source:S14:慢车中间
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,N2)
condition:PLA=3.4
action:
target:S15:停车
5.
element:
状态迁移
name:
手动空中起动
describe:
手动空中起动
content:
source:S16:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S17:地面起动
source:S17:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S18:慢车中间
source:S18:慢车中间
event:SwiManualStart(SwiUndcrg,PLA,N2,SwiManualIgn)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53,SwiManualIgn=1
action:
target:S19:手动空中起动
source:S19:手动空中起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S20:停车
6.
element:
状态迁移
name:
停车自动空中起动
describe:
停车自动空中起动
content:
source:S21:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S22:地面起动
source:S22:地面起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,SwiStarterOff)
condition:PLA=3.5
action:
target:S23:停车
source:S23:停车
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53
action:
target:S24:自动空中起动
source:S24:自动空中起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S25:停车
7.
element:
状态迁移
name:
冷运转
describe:
冷运转
content:
source:S26:初始化
event:SwiCoolRunControl(PLA,SwiCoolRun,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x)
condition:PLA=3.5,SwiCoolRun=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1
action:x=0
target:S27:冷运转
source:S27:冷运转
event:SwiStopControl(y,SwiStopBtn)
condition:SwiStopBtn=1
action:y=0
target:S28:停车
8.
element:
状态迁移
name:
假开车
describe:
假开车
content:
source:S29:初始化
event:SwiFalseStControl(PLA,SwiFalseSt,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x)
condition:PLA=15,SwiFalseSt=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1
action:x=0
target:S30:假开车
source:S30:假开车
event:SwiStopControl(y,SwiStopBtn,PLA)
condition:SwiStopBtn=1
action:
target:S31:停车
9.
element:
状态迁移
name:
地面起动
describe:
地面起动
content:
source:S32:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S33:地面起动
source:S33:地面起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,SwiStarterOff)
condition:SwiStopBtn=1
action:
target:S34:停车
10.
element:
状态迁移
name:
慢车中间
describe:
慢车中间
content:
source:S35:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S36:地面起动
source:S36:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S37:慢车中间
source:S37:慢车中间
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,N2)
condition:PLA=3.4
action:
target:S38:停车
11.
element:
状态迁移
name:
自动空中起动
describe:
自动空中起动
content:
source:S39:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=10,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S40:地面起动
source:S40:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S41:慢车中间
source:S41:慢车中间
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=0
action:
target:S42:自动空中起动
source:S42:自动空中起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S43:停车
12.
element:
状态迁移
name:
手动空中起动
describe:
手动空中起动
content:
source:S44:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S45:地面起动
source:S45:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S46:慢车中间
source:S46:慢车中间
event:SwiManualStart(SwiUndcrg,PLA,N2,SwiManualIgn)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53,SwiManualIgn=1
action:
target:S47:手动空中起动
source:S47:手动空中起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S48:停车
13.
element:
状态迁移
name:
慢车中间
describe:
慢车中间
content:
source:S49:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S50:地面起动
source:S50:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S51:慢车中间
source:S51:慢车中间
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,N2)
condition:PLA=3.4
action:
target:S52:停车
14.
element:
状态迁移
name:
自动空中起动
describe:
自动空中起动
content:
source:S53:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S54:地面起动
source:S54:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S55:慢车中间
source:S55:慢车中间
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53
action:
target:S56:自动空中起动
source:S56:自动空中起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S57:慢车中间
source:S57:慢车中间
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,N2)
condition:PLA=3.4
action:
target:S58:停车
15.
element:
状态迁移
name:
手动空中起动
describe:
手动空中起动
content:
source:S59:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S60:地面起动
source:S60:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S61:慢车中间
source:S61:慢车中间
event:SwiManualStart(SwiUndcrg,PLA,N2,SwiManualIgn)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53,SwiManualIgn=1
action:
target:S62:手动空中起动
source:S62:手动空中起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:SwiStopBtn=1
action:
target:S63:停车
16.
element:
状态迁移
name:
停车至手动空中起动
describe:
停车至手动空中起动
content:
source:S64:初始化
event:SwiCoolRunControl(PLA,SwiCoolRun,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x)
condition:PLA=3.5,SwiCoolRun=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1
action:x=0
target:S65:冷运转
source:S65:冷运转
event:SwiStopControl(y,SwiStopBtn)
condition:y=50
action:y=0
target:S66:停车
source:S66:停车
event:Initialize(N2,y)
condition:N2=9,y=35
action:
target:S67:初始化
source:S67:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S68:地面起动
source:S68:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S69:慢车中间
source:S69:慢车中间
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53
action:
target:S70:自动空中起动
source:S70:自动空中起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S71:慢车中间
source:S71:慢车中间
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,N2)
condition:PLA=3.4
action:
target:S72:停车
17.
element:
状态迁移
name:
自动空中起动
describe:
自动空中起动
content:
source:S73:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S74:地面起动
source:S74:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S75:慢车中间
source:S75:慢车中间
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53
action:
target:S76:自动空中起动
source:S76:自动空中起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S77:慢车中间
source:S77:慢车中间
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,N2)
condition:PLA=3.4
action:
target:S78:停车
source:S78:停车
event:SwiManualStart(SwiUndcrg,PLA,N2,SwiManualIgn)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53,SwiManualIgn=1
action:
target:S79:手动空中起动
source:S79:手动空中起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S80:停车
18.
element:
状态迁移
name:
停止起动
describe:
发动机起动（地面和空中起动）过程中出现异常时，将油门杆放在“停车”(PLA<3.5)并按下“停止起动”按钮，终止发动机的起动
content:
source:S81:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S82:地面起动
source:S82:地面起动
event:SwiStopStartControl(PLA,SwiStopStart)
condition:PLA=3.4,SwiStopStart=1
action:
target:S83:停止起动
source:S83:停止起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S84:停车
19.
element:
状态迁移
name:
停止起动
describe:
发动机起动（地面和空中起动）过程中出现异常时，将油门杆放在“停车”并按下“停止起动”按钮，终止发动机的起动
source:S85:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S86:地面起动
source:S86:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S87:慢车中间
source:S87:慢车中间
event:SwiManualStart(SwiUndcrg,PLA,N2,SwiManualIgn)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53,SwiManualIgn=1
action:
target:S88:手动空中起动
source:S88:手动空中起动
event:SwiStopStartControl(PLA,SwiStopStart)
condition:PLA=3.4,SwiStopStart=1
action:
target:S89:停止起动
source:S89:停止起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S90:停车
source:S90:停车
20.
element:
状态迁移
name:
停止起动
describe:
发动机起动（地面和空中起动）过程中出现异常时，将油门杆放在“停车”并按下“停止起动”按钮，终止发动机的起动
content:
source:S91:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S92:地面起动
source:S92:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S93:慢车中间
source:S93:慢车中间
event:SwiAutoStart(SwiUndcrg,PLA,N2)
condition:SwiUndcrg=1,PLA=10,N2=53
action:
target:S94:自动空中起动
source:S94:自动空中起动
event:SwiStopStartControl(PLA,SwiStopStart)
condition:PLA=3.4,SwiStopStart=1
action:
target:S95:停止起动
source:S95:停止起动
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S96:停车
21.
element:
状态迁移
name:
起飞状态
describe:
发动机在慢车状态2min以及0.7额定状态工作1min后，进行滑跑，推动油门杆到“起飞”后，进入起飞状态；起飞和爬高到安全高度后，将发动机调整到额定或低于额定的工作状态
content:
source:S97:初始化
event:SwiStartControl(PLA,SwiStart,SwiUndcrg,SwiStartBtn,x,Alfa2)
condition:PLA=15,SwiStart=1,SwiUndcrg=0,SwiStartBtn=1,x=1,Alfa2=37
action:x=0
target:S98:地面起动
source:S98:地面起动
event:SlowMiddleControl(N2,SlowRote)
condition:N2=SlowRote-1.5
action:
target:S99:慢车中间
source:S99:慢车中间
event:SwiTackOff(x,ratedWorkState,y,PLA)
condition:x=2,state=0.7*ratedWorkState,y=1,PLA=10
action:x=0,y=0,state=ratedWorkState
target:S100:起飞状态
source:S100:起飞状态
event:SwiStopControl(PLA,SwiStopBtn,T6,x,y,N2,NotInterSlowMiddle)
condition:PLA=3.4
action:
target:S101:停车