1.
element:
状态迁移
name:
取消交易
describe:
The passenger chooses to cancel the purchase of delay insurance within 30 minutes after purchasing the ticket, and the insurance ends;
content:
source:S1:开始
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S2:初始化
source:S2:初始化
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S3:空闲
source:S3:空闲
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S4:维护
source:S4:维护
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S5:自检
source:S5:自检
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S6:维护
source:S6:维护
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S7:空闲
2.
element:
状态迁移
name:
超时未操作
describe:
After the passenger purchases the ticket, if he fails to operate within 30 minutes, the insurance ends;
content:
source:S8:开始
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S9:初始化
source:S9:初始化
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S10:空闲
source:S10:空闲
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S11:准备完成
source:S11:准备完成
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S12:校准
source:S12:校准
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S13:准备完成
source:S13:准备完成
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S14:空闲
3.
element:
状态迁移
name:
保险公司倒闭
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan and the insurance is successful; the insurance company does not pre-deposit 1,000 yuan in compensation within 60 minutes, and the insurance ends;
content:
source:S15:初始化
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S16:空闲
source:S16:空闲
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S17:准备完成
source:S17:准备完成
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S18:拍照
source:S18:拍照
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S19:准备完成
source:S19:准备完成
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S20:空闲
4.
element:
状态迁移
name:
飞机未延误
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan, and the insurance is successful; the insurance company pre-deposits a 1,000 yuan compensation within 60 minutes, and the insurance takes effect; the plane is not delayed or the delay time is less than 4h , The settlement is carried out, and the insurance ends;
content:
source:S21:初始化
event:Cancel()
condition:x<=30
action:Write("The end"),x=0
target:S22:空闲
source:S22:空闲
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S23:结束
5.
element:
状态迁移
name:
飞机未延误
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan, and the insurance is successful; the insurance company pre-deposits a 1,000 yuan compensation within 60 minutes, and the insurance takes effect; the plane is not delayed or the delay time is less than 4h , The settlement is carried out, and the insurance ends;
content:
source:S24:维护
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S25:结束
6.
element:
状态迁移
name:
飞机未延误
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan, and the insurance is successful; the insurance company pre-deposits a 1,000 yuan compensation within 60 minutes, and the insurance takes effect; the plane is not delayed or the delay time is less than 4h , The settlement is carried out, and the insurance ends;
content:
source:S26:自检
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S27:结束
7.
element:
状态迁移
name:
飞机未延误
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan, and the insurance is successful; the insurance company pre-deposits a 1,000 yuan compensation within 60 minutes, and the insurance takes effect; the plane is not delayed or the delay time is less than 4h , The settlement is carried out, and the insurance ends;
content:
source:S28:准备完成
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S29:结束
8.
element:
状态迁移
name:
飞机未延误
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan, and the insurance is successful; the insurance company pre-deposits a 1,000 yuan compensation within 60 minutes, and the insurance takes effect; the plane is not delayed or the delay time is less than 4h , The settlement is carried out, and the insurance ends;
content:
source:S30:校准
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S31:结束
9.
element:
状态迁移
name:
飞机未延误
describe:
After the passenger purchases the ticket, he chooses to purchase the delay insurance within 30 minutes. The passenger pre-deposits an insurance premium of 10 yuan, and the insurance is successful; the insurance company pre-deposits a 1,000 yuan compensation within 60 minutes, and the insurance takes effect; the plane is not delayed or the delay time is less than 4h , The settlement is carried out, and the insurance ends;
content:
source:S32:拍照
event:Buy(ticket,x)
condition:null
action:Write("Confirm purchase"),x=0
target:S33:结束